有冇人知道百變online係唔係執左

因為以前課左好多金落依隻game到，仲玩得幾勁下，但幾年前開始冇玩，近排諗返起，唔知隻game執左未，有冇仲有玩緊or知道隻game下落既巴絲可以解答下我

港版執左
宜家要玩台版恰吉

巴打以前咩lv?

執左幾年啦好似
利伸：銅龍

荷包蛋炸

禁我課左d金未冇哂

我啲武神啊幻傭兵啊個啲全部冇哂啦

小學時代玩咗幾年瘋狂咁玩
嗰時仲係黑橘代理
玩到去藍獅

居然冇人玩心

個時動漫仲有得睇比賽，年年都去睇，依家

早排先有人開post 講完，而家玩緊台版